賓周溶：「中国人不可欺！美加唔放人，就等中国強力報復啦！」

国家英雄何志平呢？夠唔夠膽叫美帝放人？

HKGPao: 何志平不是中國人

九十日後狠狠報復

何志平又唔係中國人呀？
即係曲線支持港獨啦。

一開始睇幅圖, 仲以為強國人湧入美加使館咁勇。望真d, 原來係湧入人地個微博.....

又亮劍?
你地打未呀.jpg

連人地咩事俾人拉都未知就嗌放人

申請保密嘅係慢慢周呀 , 擺明身有屎仲係好肉酸果隻

HKG報入面啲人嘅邏輯好恐怖，係完全唔可以溝通
佢哋係可以歪曲事實得好誇張

快啦我鳩毛都白曬啦

中國年年hack美國，偷人技術，侵害美國利益，依家依法拉人，冇錯喎

乜撚野hkg報 支那報下話

連是非都唔問就起槓先, 中國人真係唔講理.
因住好似瑞典單野咁, 又染返轉頭.

中共人：偷呃拐騙，黄賭毒貪，必定有份

HKGpao 香港支爆？

嗰個華為高層好似係加拿大人。

send 比侵侵睇

違反EAR 一定要係美國公民，所以仲要係美國公民

吳京交完稅一定會嚟救你 等等

中國點都錯

關支國乜事？

下話

竟然零負評

賓周溶班打手未收到人工？

黃呀
支那人